外交部回應區議會大敗

香港區議員選舉昨(24日)舉行，投票率達71%創下史上最高紀錄，連續數月以來的反送中行動更使得區議會生態大轉變，在452個席次當中，泛民主派狂掃388席大獲全勝，原本掌控香港18區議會的親中「建制派」僅拿下58席。針對香港區議員選舉，中國外交部發言人耿爽表示止暴制亂、恢復秩序是香港當前最緊迫的任務，並喊話「反對任何外部勢力干涉香港事務」的決心堅定不移。

耿爽表示，止暴制亂、恢復秩序是香港當前最緊迫的任務。耿爽說，香港是中國的香港，香港事務純屬中國內政。中國政府維護國家主權安全發展利益的決心堅定不移，貫徹「一國兩制」方針的決心堅定不移，反對任何外部勢力干涉香港事務的決心堅定不移。

此外，人在日本東京的中國外交部長王毅接受媒體詢問時表示，不管香港局勢如何變化，有一點非常清楚，那就是香港是中國領土的一部分，是中國的一個特別行政區，任何企圖搞亂香港、損害香港穩定繁榮的企圖都不可能得逞。

有一點非常清楚，那就是香港是中國領土的一部分

但你又用外交部？

爽死了

即係佢都冇嘢好講
成段都係炒冷飯嘅廢話

錄音機即係錄音機 講黎講去都係三幅被

突破左盲腸，你點知的

少數派亂港分子搞亂香港的陰謀被香港人用選票挫敗

有一點非常清楚，那就是香港是中國領土的一部分

無野好講只可以講呢句，到時台灣大選小英贏左又睇你地講咩（燈下生，韓國魚實贏，支持韓國魚，韓國魚好野。）

香港區選其實關外交部乜嘢事？

索性拎部錄音機出黎好過啦

外交部真易做，
copy and paste 咁就呃左日人工

佢講廢話係有原因

外交政策雜誌（FP）的資深編輯James Palmer，在Twitter上寫道

so according to state media contacts, Beijing genuinely thought they were going to win big in the elections today, to the point of having pre-written the stories according to state media contacts Beijing genuinely thought they were going to win big in the elections today to the point of having pre-written the stories

根據私下與官媒接觸，北京當局堅信他們會在香港今天的區議會選舉中大勝（指親中的建制派）所以預先寫好了勝選的宣言

輸贏都係講依啲都得

好似火箭兵團咁 獲獲都輸
獲獲都淨係識嗌：好邪呀～～～～～～

泛民大勝=反中亂港
真係戇撚鳩

耿爽不爽了

9 唔撚搭8

冇寫好稿係預咗輸

係支那口交部

香港事用外交部？

耿爽駁唔到

爽呀爽

係咪播舊片

使鬼ai， 普通random function 嚟咋

點解佢地唔大方d恭喜區議會？

你點知的

爽唔爽呀

始終係侵略得返來嘅地方

九唔搭八

除左屈港獨冇其他野講

五大訴求邊一忽有獨

我都係咁講。

過咗咁耐都唔知自己衰乜

Ctrl C 同 Ctrl V炸
唔好FF有AI啦

止暴制亂你地咪係暴同亂囉

有無任何一句係回應緊個選舉?垃圾標題黨

一國兩制只係口交部既口號。
可以不理。

佢係咪唔明回應哩兩個字點解

屌喇星 爽哥度左幾晚寫左幾萬次字文 點知種曬票出曬貓都輸得咁能肉酸

用外交部回應就啱喇，認清事實係好事

因為呢堆嘢勝選講出嚟會好有力而家變咗笑話中嘅笑話

死返去口交啦

垃圾爽

又關口交部咩事

喵～

中共一炒車就就開始播帶
當年831否決之後 689見記者都係咁

，

果～～～然翁～

終於唔撚識答

外交部係對外嘅
係咪暗示香港唔係中國一部分

五大訴求係咪應該設真deadline

選舉佢識個閪咩

口交口交口交

當初日本同台灣都估錯，以為希拉莉上台，仲出書傳記。中國估川普上位，唔覺今次中共真係好「震撼」，咪輸少當贏

買完手信好去機場嘞
老細唔高興呀仲要佢等你返咩

成班係咪輸到痴q左線 好似壞機咁係咁loop止暴制亂

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

開返個內部口交部

9唔搭8

推到口交部自己睇番

題目係香港區議會，up埋啲九唔搭八嘢
中国式外交

中央帶頭港獨

又係果三督屁

梗爽

都唔知佢講乜

直接講話香港有公投 依家顯示到有民主咪仲好拎黎反駁外國 不過以啲廢老思維點會諗到

成日話香港事務係中国內政
既然係內政點解會由外交部講

死都要拿番渣沙

香港6成人都係外國勢力

佢意思即係區議會畀外國勢力佔據咗,應該係除非唔係

閱

香港好快係美國的一部份，第51洲

金句：成敗不重要, 重要係過程

之前一直寫好稿，點知建制輸到仆直。

庸人自擾

同點解所有中國公司都將香港當做海外地區一樣

諗住贏左就大聲屌,止暴制亂,民意依歸,冇聲再出去
點知輸到咁,除左9up外仲可以點

隔離post好似話淨係得勝算嘅稿
因為建制同中聯辦班弱智話一定贏

而家係連班小粉紅都全部集體炒車
開始唔信黨媒

同之前講嗰d有咩分別, onL79

佢係講比外國知叫人唔好插手囉

成篇都係罐頭句同成語
詞窮啦？

講完好似無講過
勁到

冇錯啦喵

又係呢d copy & paste

針對香港（任意填寫），中國外交部發言人耿爽表示止暴制亂、恢復秩序是香港當前最緊迫的任務，並喊話「反對任何外部勢力干涉香港事務」的決心堅定不移。

口交部真係易做

冇寫稿 唯有讀番之前個篇

屌 盲生

姐係冇野講

耿爽又不爽

明顯今次諗唔到點回應，求其出來播番兩句舊野

新華社篇野一鳩樣
係咪大跌眼鏡估唔撚到連稿都未有預備好

v

九唔搭八

次次講嘅野都一模一樣

講左啲咩？
睇左三次都唔知有咩重點關區議會事

重點在那？一篇廢話！

51州係日本呀，香港做52啦

屌你笑死我

Push

錄音機modeon

幫手做任務！

聽咗5個月 好悶

嗡乜撚

贏左就話制度無問題
證明全港市民都有止暴制亂決心
而家輸到仆街又唔以話制度出錯 根本上面都諗到個故仔

入嚟就係想睇呢幅

仲爽唔爽

港共同中共發言人真係好易做 唔需要其他說話 直接日日講一次要講嘅嘢就得

佢可以講D咩
唔通恭喜佢地認為既反中亂港既泛民大獲全勝咩

冇說話好講了

緊爽

證明真係諗住贏硬

唔敢正面回應，帶你遊花園止暴製亂

口交：「三盤兩勝呀 屌你」

搭得博頭實搵笨柒，有甜頭時先生你邊位？

支那智力真係唔覺咁樣有問題，hahahah

一樣係錄音機
呃到自己就諗住呃人
講一百次都唔會變真
咪當高質香港人係你地d支那豬

屌你香港人先有得投票呀，點外國勢力呀不爽！

好悶

佢知唔知自己講緊咩

啲內容幾個月前講過啦
比啲誠意重作啦

佢到底係咪回應緊區選結果?

同一番說話 之後就會被解讀為 止警暴制奠亂 堅拒外國勢力（林奠）干涉香港事務

錄音機

成段嘢同區選完全無關
根本都無話可說，求其講返啲例牌嘢交吓功課算。

是但啦

完全無關

淘寶免郵既話我就信佢啦戇鳩支那

內國城市又拉外交部

回應左邊句？
佢句句野都萬能key 咁都叫回應？

中國人自己冇得投 全部香港人都係外國勢力

此po已完

佢個位真係好易做 中國最荀嘅工 人肉錄音機

講既野同區選有咩關係

貫徹一國兩際 定 一國兩際係歷史文件呀
咁大個人可唔可以㨂定呀

e篇野寫過幾百萬次都要搞咁耐先出黎？

佢九唔答八 有回應到咩

事實擺在眼前 已經唔知用咩屈好

好想打鳩佢

區選係中国內部事務，點解關外交部事？

香港真係土獨立咗？

究竟佢明唔明佢,訓左味

部錄音機壞咗喺度loop緊

都話之前度晒建制大贏份稿廢左

好醒呀你！

駁唔到

區選關外交部乜Q事, 係咪警嫂3P你又要出黎吠

唔撚信你認輸

無論回應啲乜嘢都一定會講下外國勢力

同未投票之前講嘅野，有咩分別？

口交啦

不要對香港選舉說3道4

咪傻啦 邊有咁先進
份稿keep住用左幾年咋

牆內既人聽厭
想聽第二句

成個答案同條問題有咩關係？

香港內政不容小支那說三道四

Copy and paste

第二三段其實loop過幾多次？

笑死 用外交部回應香港內部選舉

Copy & Paste

內交部

回應左區議會選舉？ 都唔知講乜7

香港正式成為外國

究竟回應左啲咩

對香港講野要用外交部
外交部耿爽想分裂國家

成段野都唔關區選事 擺明無預過輸到咁
本身想講個啲咩與暴力割席 沉默大多數都用唔著

呀爽好爽呀

推

2個重點
1. 外交部
2. 你講緊乜撚野阿

又要利用香港係民主，西方認可，去揾著數
又唔撚想真係俾民主香港人
食屎啦耿爽 我屌你老母
我話你知無咁撚著數呀仆街
起撚埋你老母副骨黎餵狗

下次有關香港都用得呢個template

＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿。針對＿＿＿＿＿＿＿＿＿，中國外交部發言人耿爽表示止暴制亂、恢復秩序是香港當前最緊迫的任務，並喊話「反對任何外部勢力干涉香港事務」的決心堅定不移。

耿爽表示，止暴制亂、恢復秩序是香港當前最緊迫的任務。耿爽說，香港是中國的香港，香港事務純屬中國內政。中國政府維護國家主權安全發展利益的決心堅定不移，貫徹「一國兩制」方針的決心堅定不移，反對任何外部勢力干涉香港事務的決心堅定不移。

此外，＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿，有一點非常清楚，那就是香港是中國領土的一部分，是中國的一個特別行政區，任何企圖搞亂香港、損害香港穩定繁榮的企圖都不可能得逞。

世事都被你看透了

垃圾話

我睇過唔少人同中国人講五大訴求冇一個係要求獨立，
啲中国人全部都係覺得要求真普選=選一個反中特首然後脫離中国，所以我諗佢哋覺得要求真普選=港獨

任何企圖搞亂香港、損害香港穩定繁榮的企圖都不可能得逞。
講緊雜種 反了反了

成段野同區選有乜關係

如果香港是中國的 。淘寶必須首先免郵 否則免談！

耿爽很不爽

其實之前成日都用外交部回應台灣問題

已經唔知講咩好，係咁loop 同一堆說話

俾個叻你

你問佢地覺得點先叫普選先
等佢地答入閘冇限制

然後講基本法45條係普選

係中共自己唔守諾言

其實佢地知唔知區議會係乜?

國際關係

鄰近國家

口交部認證

講起呢樣，佢哋仲成日拎英國黎講
話港英政府嗰陣英國冇比香港人既權利
憑咩回歸左中国就要求中共比

明明嗰陣係中共自己承諾

耿爽不爽

外交部
同香港邦交啊

tvb 仲係度播希拉莉嘅從政之路

冇答過嘢

支共唔識反應
所以d口交部錄音機未入新嘅帶

駁唔到?

佢有回應過d乜

做乜都反中亂港

on9當有趣

點解英國唔俾普選香港

咪又係中共

早係60年已經話要攻打香港

所以完全唔存在英國人唔俾普選香港

係英國人避免戰爭

由一開始就係中共唔俾香港有普選

到左60年後既今日都仲係咁

有哂檔案有根有據

中共已經欠左香港人超過半個世紀

好柒

好似政府叫我哋暴徒咁
叫下叫下就wfc

希望佢講多啲港獨分子

其實佢段嘢係冇Comment 過個選舉
條撚爽Bot 嚟

香港是中國的香港

呢句真係好撚煩

係咪移花接木咋，第一段同之後講嗰啲嘢都接唔上嘅

要睇恥夾啲facial expression

地是中國的，人是外國的，春袋是世界的

明顯背返之前啲稿。冇預輸咗掂回

張張票都係有香港身份證ge成年人投出黎
點樣外國勢力啊
淨係識得用堆砌出黎ge字扣人帽子

睇黎佢已經無野好講

咁樣會自打嘴巴，同佢日講夜講既沉默大多數論、一小撮暴徒論矛盾

緊係唔識，本身寫哂文諗住建制大勝後出黎口交

push

香港係中國一部分
但香港人唔係中國人
香港人返中國，證件10年過期都返唔到去
銀行戶口都凍結
香港人同外國人有咩分別